【北角烈士】校巴司機為打擊民建聯票倉，不惜犧牲自己！

琴日北角校巴撞人單野，校巴司機為打擊民建聯票倉，不惜深入虎穴，撲殺四名賣港奶共老人（分別為70、77、80、83歲）。

消息人士透露，該四名老人一邊領取香港醫療券、生果金、老人綜援，一邊支持支那侵港，每次投票都支持賣港民建聯/工聯會候選人。

有分析認為，校巴司機已成功瓦解其中兩名男廢老引蝗入港陰謀。知情人士透露，二人有意以結婚名義，協助支那女人來港蠶食港人福利，並誕下小蝗蟲略奪港人資產。

校巴司機不惜犧牲自己完成愛港大業！應封為北角烈士！

大家請起立，敬禮！

Post依個去discuss

有勞巴打。

小弟無discuss accc

口德村全面進場

我明明見焦土話要投建制派

60席都係建制，等港豬覺醒ga wor

蕉土大業幾時輪到廢老做？